(截止下午三時半) 各區投票率

立法會補選，截止下午三時半，有超過45萬7千人參與香港島、九龍西及新界東地方選區投票，投票率是21.78%。

三區投票率分別是：

香港島22.55%； 2016年換屆時是27.98%

九龍西23.35%；2016年換屆時是27.69%

新界東20.52%；2016年換屆時是27.17%

至於建築、測量、都市規劃及園境界功能組別補選，有超過2千7百人投票，投票率36.72%，較前年換屆選舉同一時段高2.74個百分點。

新界東巴打真係唔去含撚

新界東選民真係好高質！